當一個城市變成咁 就算幾有錢都無用

問題係城市變成點你都無錢